{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_006234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2021-11-24",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "甘川文化村：路地裏を泳ぐ魚"
    },
    "text": "甘川文化村：路地裏を泳ぐ魚\n「甘川文化村小さな博物館」を過ぎると、色鮮やかで巨大な魚に出会います。塀いっぱいに描かれた魚は、甘川村の路地を悠々と泳いでいるように見えます。  このアートのタイトルは「路地裏を泳ぐ魚」です。2012年に設置されたアーティストのチン・ヨンソプ氏の作品です。甘川村の狭い路地は住民たちのコミュニケーションの場であり、女性達の洗濯の場であり、家族が集まる中庭でもあります。そのような路地を巨大な魚が自由に悠々と泳いでいる姿を通じて、甘川村の住民の活気にあふれた生活を表現した作品と言えます。  よく見るとこの作品は、色とりどりの小さな魚が集まって大きな魚の形をなしています。この小さな魚は甘川村の路地のあちこちで見られます。作品のある塀の向かい側は空き地なので、そこから写真を撮るといいでしょう。巨大な魚の全身を写真に収めたいなら、尾ビレの方に立って撮るとよく撮れます。  巨大な魚の上の方に目を向けると、建物の壁に沿ってブドウのが伸びているのが見えます。実はこのブドウの蔓も芸術作品で、2012年に設置されたアーティストのハ・ヨンジュ氏の「ブドウがある風景」という作品です。ブドウの実がたくさん実った蔓は、豊かな甘川村を象徴しています。巨大な魚とブドウの蔓を一緒に写真に収めたいなら、魚の中央部分から写真を縦に撮るとよく撮れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアートのタイトルは何ですか？",
            "answer": "このアートのタイトルは「路地裏を泳ぐ魚」です。"
        },
        {
            "question": "誰がこの作品を作りましたか？",
            "answer": "この作品はアーティストのチン・ヨンソプ氏が作りました。"
        },
        {
            "question": "この作品が設置された年はいつですか？",
            "answer": "この作品は2012年に設置されました。"
        },
        {
            "question": "甘川村の路地は何の場所ですか？",
            "answer": "甘川村の路地は住民たちのコミュニケーションの場であり、女性達の洗濯の場であり、家族が集まる中庭でもあります。"
        },
        {
            "question": "この作品が表現しているものは何ですか？",
            "answer": "この作品は甘川村の住民の活気にあふれた生活を表現しています。"
        },
        {
            "question": "作品のある塀の向かい側は何ですか？",
            "answer": "作品のある塀の向かい側は空き地です。"
        },
        {
            "question": "巨大な魚の全身を写真に収めるためにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "巨大な魚の全身を写真に収めるためには、尾ビレの方に立って撮るとよく撮れます。"
        },
        {
            "question": "巨大な魚の上の方に見えるものは何ですか？",
            "answer": "巨大な魚の上の方には建物の壁に沿って伸びるブドウの蔓が見えます。"
        },
        {
            "question": "ブドウの蔓は何を象徴していますか？",
            "answer": "ブドウの蔓は豊かな甘川村を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "巨大な魚とブドウの蔓を一緒に写真に収めるためにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "巨大な魚とブドウの蔓を一緒に写真に収めるためには、魚の中央部分から写真を縦に撮るとよく撮れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 374
    }
}